熱門冇post

發生咩事

正想問

以為自己上唔到網

共產黨網軍殺到嚟

太少post ? 今日熱門就有

咩事

頭先有幾個 之後冇哂

啱先有一個 而家連嗰個都冇埋
好有那夜凌晨feel

乜都冇了

以為得自己個app on9

啱啱正想問就見到你個post 發生咩事

連狗你個野又壞左呀

64維護升級？

係咪太多69

維穩?

屌 正想問

六四前夕冇熱門

見到呢個post之前重以為係我個野壞咗

網絡大爆炸
sc都壞

被消失

正想入嚟開post

連仔起身未

連登維穩
收左幾錢

香港九龍新界無得避

連登無人睇，連登已死

係咪點推都冇用

推上熱門

the ☭GREAT FIRE WALL☭ activated!

聽日先會見到

我以為星期一renew
64=24

Pish

用一個星期封鎖消息

出面有post話apps store同google drive都有事

網絡制裁

網絡封鎖？
連av都睇唔到

我仲去望下今日係咪6月4

推咗上熱門

利申:英國撚
啱啱都用唔到 snapchat一樣

上唔到pornhub 好空虛

屌 係咪測試隱藏正負評嗰陣搞錯野

日本有

整番咪有

下

依家上到
頭先完全load唔到